頭先灣仔間豪大大買細扒佢送左個口罩俾我

我話佢識做生意，俾佢屌返轉頭

佢話：呀咁你咁講野呀，我見仲有淨係度幫下人咋唉你咁講野都有既

仆街我覺得自己好市儈

屌你又係柒既

抵比人鬧啦你 口臭到咁

退返畀人

做乜落街打真軍咁勇呀Ching

抵比人屌啦你 以為自己好醒

豪大大藍店嚟

你打真軍？
我地都係唔想你噴曬啲口水落啲雞排度啫
唔係要畫公仔畫出腸吖嘛

邊敢打真軍痴線

呀姐人人都送一個架